全民跳閘！免費坐港鐵！

屌那星
年年加價，都算！
仲要做黑警幫兇打市民
你唔係仲俾錢佢使呀？
咁都忍得，屎都食得啦！

從此以後，全民跳閘
全民免費坐港鐵
要港鐵蝕到含撚
希望以後見到大家都係跳閘
Catch me if u can!

支持 另外大家跳到既就跳 之後先揀chok閘 明顯啲比多啲手足知道係有人做緊 多啲人響應

輕鬆跳

好多正義撚搞事

九三罷工集會喺添馬公園啊

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

有咩方法可以令大家肯去跳閘

903添馬三罷1430
已經習慣緊唔搭鐵

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

推比法律巴睇呀!!!!!!!!!!

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）